相信今日之後，香港人…

都係有好多和理非同廢老
非分化
但如果你真係睇住直播
你真係甘心見住
有逆權司機岀現？